點解有D人食野可以咁重口味

係粥鋪隔離位個女仔瘦瘦地斯斯文文，點知佢碟腸粉一來，拎起落甜醬就唧唧唧唧，成碟野都變紅，再落花生醬唧唧唧唧，成碟野又變左紅+黃，再落多層鼓油，變埋紅+黃+黑調色盤咁。

我齋睇碟野都腎衰竭跟住好似孤男寡女Sammi睇劉華食牛子個幕咁，心諗唔好呀你唔好食呀。佢就一路撈到好勻再食落去，我個腎即刻痛

我會落勁多麻醬

甜醬+麻醬＋芝麻

死虧佬，男人老狗個腎仲廢過女人

識食一定要多醬 尤其係麻醬

多麻醬多芝麻
中你講到好想食

食得依啲都唔會健康得去邊啦 唔通真係就咁食腸粉咩

腸粉唔多醬不如唔好食

腎嘅內政
唔到你胃去干涉

花生醬？

咁撚健康食齋腸丫笨

你唔抵人哋瘦瘦哋又斯斯文文吖，渣㗎，我仲會勁落辣醬同喪落支那添，成兜好似羅宋湯咁

食腸粉個醬先係本體
唔通齋腸貪佢無味咩

咁你行過啲川菜鋪見到啲人食辣野咪要入icu

唔落多醬不如唔好叫